哥帥：曼城準備列隊賀利物浦奪冠

【Now Sports】英超素來有列隊祝賀提早奪冠球隊的傳統，曼城在對利物浦前三周，已經準備為對方舉行列隊儀式，祝賀奪冠。
英超下周重啟，目前利物浦以82分高踞榜首，只要接下來擊敗愛華頓及水晶宮連取6分，就肯定能宣佈提早奪冠。按英超傳統，當一支球隊提早捧起聯賽錦標，下一場比賽的對手會舉行列隊儀式祝賀新任冠軍，而利物浦第3輪的對手就是現時排第2的曼城。 據英國《鏡報》報道，曼城領隊哥迪奧拿（Josep Guardiola）同意為利物浦進行列隊儀式。由於列隊只是傳統，並非明文規定，一般情況下都由兩間球會協商會否進行相關儀式。 英超豪門之間不乏為對方祝賀的例子，例如2012/13年賽季，阿仙奴願意列隊向當季聯賽冠軍曼聯致意，但要祝賀前任隊長雲佩斯就令槍迷感到痛苦和無奈；2014/15年賽季，利物浦亦曾在史丹福橋球場向當屆冠軍車路士列隊致意。

我地不嬲平常心

唔似果個魔性教頭

哥狗驚輸到
咁都要燈

Is.

哥狗陣間特登輸俾阿狗咪唔駛列隊

唔夠打就扮撚晒大方
勁個陣就串77

水晶宮會唔會又阻頭阻勢

死光頭佬扮晒大方

先輸愛狗
再和水狗？

支持

愛記應該輸硬啦

明明利市打比 自己主場都變中立場咁踢

哥師=黃絲
曼城列隊慶祝利記攬炒全世界

好出奇咩又唔係獌

得連登班小學雞鏝會反利

比咩膠

哥狗：我贏左咁多次咪比佢威下 話晒人地都係第一次

快撚啲完咗季好過啦屌

()

我廠星期三晚就炒鳩哥狗，利撚星期日就執王吧

安76對住高普有計既